香港人真係比班老野搞撚死

當大陸人落黎買藥物睇醫生佢地就掉返轉上大陸睇 班後生小朋友仲慘個個落黎讀中小學 到大個啦又聽班廢老講返上去讀書同做野 但大陸個班黎香港讀書後留低死唔走 人工少都唔緊要 有份工做幾年就留到香港

重有尖沙咀班老野去支持大媽

成日都想知呢代人究竟發生咩事可以咁撚垃圾